一人最多投五票 你最想邊d youtuber收皮/死？(全球統計)

如題

會計妹

1. Sunny
2. 大丁
3. 史萊姆
4. Ricegum
5. 黃大濂

平時冇乜subscribe邊個yout7ber但見到d垃圾 youtuber咁都上到熱門